1. Логічні оператори використовуються для перевірки умов з багатьма виразами, наприклад в операціях порівняння.

2. Оператори в JS -це символи які виконують діі з змінними чи значеннями. логічні оператори (&&, ||, !) повертають булеве значення true або false.
   Оператор &&(і) приводить всі операнди до буля і повертає значення одного з них. Логічне «і» зупиняється на хибному і повертає те, на чому зупинилось, або останнє значення. Оператор || приводить втакож всі значення до буля і повертає значення одного з них. Тобто, логічне «АБО» зупиняється на правді і повертає те, на чому зупинилося або останній вираз. Оператор ! (не) приводить значення до буля а потім робить змінює його на протилежний true -> false або false -> true.
